(微甜)反而想談一場沒有性的戀愛

第一次寫故，想試下 大家多多包涵
大家會覺得標題同微甜撞左
但故裡面都有少少甜嘅成分

lm

我一直都好想破處，將我條J插係好緊嘅穴裡面，感受女性下體嘅溫度，感受下比女性啲西水包實哂我條J嘅感覺。

「呀.....嗯嗯....呀.....」

我同我女朋友嘅第一次都比左大家，大家都唔識嘅情況下真係有啲混亂，又唔知咩姿勢好，抽插完一輪，大家都好攰，佢個頭挨住我個胸肌就訓左，個一刻我竟然覺得咁樣攬住訓，種感覺仲好過扑野嘅快感，唔通我性冷感？！